LONG D

異地戀點先可以生存到

異地戀令到好多問題浮現左出黎
令到你覺得好辛苦，無希望，所以想分手
可以點先挽留到段感情

keep唔到wo,通常掛掛下就覺得絕望,而且男男女女都好身邊太多引誘

唉

幾遠啊?

英國香港

幾遠,起碼心理上覺得遠

試過long d又見過好多long d,未見過成功,除非一年內

唉真係無彎轉

收得皮了

Long D兩年成功 差3個鐘
俾啲希望

我同ex long d
去之前講到不舍不棄
話唔準溝女 話要等佢返來
去左之後無半年 帽埋 食洋腸
一句無感覺就88 多一句都無

唉我好明個感受
女人狠起上黎真係好狠

3個鐘唔算咩啦

岩呀
我3年long d
敵唔過2個月既新鮮感

我而家都long d緊 美國同香港
比起誘惑
我覺得心靈上嘅距離仲攞命
唉我都唔知點行落去

唉 英國香港 八個鐘時差
佢有咩事 都唔可以係佢嘅身邊幫佢分擔
希望真係等到😢😢😢

傾多啲電話啦大家溝通多啲先得

唉我都係咁

分手啦

Long d 4年 開始到咗冷淡期

我以為自己開po 我而家狀態就係咁😞

佢話同我睇唔到將來 唔岩timing
明明講好左5月就去working holiday搵佢 結束long d

long d 無希望
過來人

Skype
5年
散

成日覺得異地戀需要驚人嘅意志力

Long d其實冇乜事 如果相信對方愛對方

但係當冷淡期真係好攰好心淡

可一不可再

身邊有兩個Long D嘅成功例子
一個係我親戚，long d五年，女仔係新加坡，男仔係英國，依家個男仔畢業返去新加坡，談婚論嫁中

另一個係我舊同事，異國戀 加 long d四年, 呢年結咗婚
4 年都係大約每5-6個月見兩星期

Long d都係講信任同耐性
你加油啊

其實拍耐左long d, 幾舒服

Long d問題唔係幾多個鐘
而係無得身體接觸同出去玩

分啦 唔好害人
long d仲拍黎做咩
家陣柏拉圖咩

英國香港long d 兩年 okayyy
比啲信心啦

keep唔到就next

都岩，其實講到尾都係睇人

2年點樣維繫

一齊年半 long d 1年 4個月前分左
佢已經有新女

Long d真係好睇性格

經歷過
。

異國異地

得閒就Facetime，盡量避免嘈交，有時間講多啲Sweet嘢

happy holidays from our family to yours

死硬

最憎係一個人在異地被告知變淡左

一個幻想緊未來，另一個計劃緊分手

曾經美好嘅一切最終都係離唔過距離

Long D左兩年半
其實幾撚爽😂
可能自己性格可以做任何事
所以冇佢陪都冇問題
當然有好多回憶都想同佢一齊渡過啦
而且身邊朋友屋企人都見哂
曾經為左見佢 放學番工唔比時間自己識其他女仔同搵錢
利申：NDS女朋友

Long d 無好結果
5年過來人

新加坡香港
long d左一個月
岩岩去完陪佢過聖誕
今日返香港
係機場喊到仆街
不過好彩未淡
希望一路行到尾

曾經都以為long d 得 （英國香港）
只不過去半年都散左

英國香港+1
求佢一齊返，之後暑假返香港用咗5個月時間都係挽回唔到

加油啦巴打

點解分手

我覺得最慘係得唔到身邊嘅人嘅支持
啲frd一聽到要long d即叫我分手 搞到我以後有咩感情問題都唔想同佢哋講

德國聯署有三份
呢家仲有一份未達標

！！！最後今日！！！

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

佢啲frd都係咁唉
正仆街

灰上加灰

唉有好多野好似番唔到轉頭咁

巴打散左？
Long d 唯有雙方努力維繫啦

未
重一齊緊但佢話感覺唔同左
咁先最慘

我都係
歐洲香港
Long d咗兩個月
聖誕係英國見
又係喊到仆街
巴打準備long d幾耐？
我起碼一年
巴打加油

我係絲
都係起碼一年
佢想入籍

仲要一入閘，佢就打黎提我要食早餐先好上機
即刻又喊

Sorry sorry
絲打你好，我都係絲
我明啊，真係好感動又好sad
BTW一年好快過姐，大家加油
我個邊係，一年之後我哋要決左係咩國家留低
如果唔係我哋最終只可以分手

你會唔會考慮過去？

有啊
我哋都有傾過
但首先要搵到工先

應該唔會好難掛

愛爾蘭啊
唔知咩環境
雖然都係英語國家

long d真係好辛苦
最驚係淡

無錯
我個情況仲要怪怪嘅
不過盡力喇，唔好令自己後悔
愛就要爭取

外國人既long d好多都成功，但香港人既long d我未見過得

有時聽到條女講諗長遠啲就好灰就好sad
真係唔知女人諗咩

我覺得好睇性格嘅
我自己都係絲，我自己就努力唔好咁悲觀，令對方唔好有太多感情重擔
有乜唔開心煩惱，我同男朋友都會即刻/短時間內拎出嚟傾或者分擔下
有時唔係要一個咩大道理或者解決方法，其實只係想有個人明白對方，互相扶持咁
通常都係樂觀同比較開通嘅人會易成功啲
你試下俾啲安全感，信心佢
你自己都唔好咁悲觀
好好溝通下同埋努力咁表達自己
巴打加油

有時好難一路咁正面
努力中

我明
我都係嘅
只能夠話盡力喇

只可以講男同女太大分別
又要開始long d 啦

我都又開始喇
不如你話我期男人係點諗

看自己無咩特別
只想平平淡淡咁一齊落去

Long d左兩年 返左嚟香港一齊左total 4年 反而開始有d悶

我都係

但我開始咗兩個月就分隔兩地喇

成日見到d失敗例子 long d 不了

你有無考慮跟埋佢過去？

我一齊左年半先分隔

long d 6年 無時差
但如果再繼續long d落去真係會頂唔住
前幾年次次分開一定係機場爆喊
後幾年慣左 開始搵野唔好俾自己亂諗
上年結左婚 今年準備結束long d一起生活

原本想追一個多方面都好夾係外國嘅女仔

但完全唔俾機會未開始就話會sad ending 所以唔好開始

好想喊 我本身都預左LD 2年 但佢都係冇信心

我當時個情況太倉猝喇
咁巴打你都好啲，起碼都建立感情咗一段時間

咁你有無得轉去英國

我話去外國嘅決定都好倉猝所以先咁多問題出左黎

異地戀其實都真係幾難捱
要維繫既話，都好靠兩個人既意志
佢有冇話遇到D咩事，令佢咁絕望啊？

其實我過多幾個月都26喇
我仲搏命過你
不過明嘅

我都係啊
但好彩暫時未有乜大問題
巴打有乜問題，唔介意的話可以透露少少
佢份人好注重我個人發展，好彩
我哋最大問題應該係過到今年之後要留香港定歐洲

大家加油

都係嘅
最緊要有目標，同埋對方夠一致

我今年28
岩岩見佢po ig同fd落左bar
雖然我信佢
但真係好掛住佢好唔想long d

成日話諗長遠就好灰，又話好多野番唔到轉頭
成日話咩唔long d就覺得有未來

+1 真係無見過成功 睇ig幾sweet都咁話

Long d好辛苦，我同男朋友long d
美國香港 差15個鐘
成日都懷疑佢 其實真係要睇下有幾愛對方
真係好愛一定可以維持到

佢去第到做野
想入籍

試過兩次long d 都係失敗收場
算鳩數

新加坡香港+1
我就快一年 次次分開都喊

大家都要加油

唔好問,岩岩同條台灣妹散左

我聖誕完左返黎都喊左
btw二月來回機票唔洗一千喎

係咩 睇下先

我覺得最唔慣係無得同佢出街
以前多數出去行街都係同佢
佢唔係到 我自己行真係行一陣就返屋企
返屋企又無乜野做
每日都鳩流流咁

same
冇人陪我去玩

你個個幾時返？

好sad喎 長期都咁呀？

冇辦法生存，
飛咗佢啦

幫推

如下共有10個聯署，更新日2/1/2019

(1)要求撤換警謊發言人江永祥及撤回游乃強7.21自己查自己的人事安排，認真調查7.21事件，將所有疑犯及幕後主腦繩之於法。

簽到江永祥冇得再做警謊發言人

差6萬6千，截止日期17/1/2020
(2)聯邦政府應將中共主席習近平的女兒從美國驅逐出境

差4500，截止日期20/1/2020
(3)凍結中國政府支持的實體的資產，以奪取香港示威者的人道支持資金

差7萬1千，截止日期24/1/2020
(4)要求關閉“香港警方”的facebook帳戶

差9萬2千，截止日期24/1/2020
(5)禁止匯豐銀行進入美國金融系統，以協助其處理各種侵犯人權行為

差8萬7千，截止日期27/1/2020
(6)北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

差9萬7千，截止日期28/1/2020
(7)對香港特區政府官員，警察及其直系親屬實施加旅行禁令，唔俾佢地去美國 🇺🇸日本🇯🇵韓國🇰🇷 😏😏

差9萬9千，截止日期30/1/2020
(8)在商業和貿易方面，對廣東（廣東）的待遇與中國其他地區有所不同

[[ 尚欠35萬3千人 ]] 請大家努力簽署🙏🙏
(9)海牙法庭仲裁投訴港警濫暴

《美國白宮聯署鍵盤戰士》
現有79,500人，集人加入，簽署聯署，請廣傳🙏🙏
這是一個目標為 10 萬人組成的 Telegram Group

光復香港！時代革命！五大訴求！缺一不可！

Open Relationship

好勁4 年， 我4 個月已經頂唔住

咁姐係比左暗示你了 唉

大家都好搏命
係㗎，只可以相信佢
講真我都好唔想long d,我都好掛住佢
但為有更好未來
大家加油

好難的

各自搵食

唔洗諗
Long d 一定收皮

但佢又話比多次機會大家

我個個都試過，見返冇事了

佢唔係香港人 無「返」依回事
最快三年後過嚟發展
希望頂到

我都唔知每次都要見面慢慢build up番

歐洲香港
7個鐘
佢放學我都夠鐘瞓
夜瞓第二朝又要早起
long d咗5個月
仲有幾個月就可以見了
大家加油

唔容易呀 其實好睇雙方既性格 大家成熟啲會好啲
同女朋友long d左14個月終於捱完 最唔慣係無得攬住佢

其實你地真係好勁
岩岩同男朋友一齊果陣佢去左美國十二日
有時差（日夜顛倒）最難捱
不過反而仲同佢傾多左電話

你地幾個月幾年真心難捱
應該會好似網戀咁

我都係
12月見完，最快3月先有得再見
好掛住佢

3月又見?

一見唔會已經好掛住攬住咩

又好掛住佢了
又唔想佢覺得我煩，唯有不停接觸佢身邊嘅人安慰下自己

我上年8月見完就要等暑假喇 你中間有得見已經好幸福

佢話感覺好陌生

好sad
黎緊我地會分開兩個月，希望唔會陌生

一見到我即刻想攬住佢，但佢話感覺好陌生
2個月好快過姐加油巴打

有朋友同男友long d 左2年半3年到 都係香港英國 佢地日日都wtsapp n Skype 日日有咩趣事同做過咩都會同對方講 對方訓左教就wtsapp 大時大節都會整小禮物寄比對方 得閒又會寫下信 食咩都會影相比對方

Happy holidays. Wishing you a new year full of peace and joy.

我都準備LONG D
諗起已經想喊

你地LONG D幾耐

放棄吧，一係跟埋一齊一係等於分手

有冇傾過將來點

臨去之前同岩岩開始係最辛苦
仲要冇限期同我一樣
不過我同佢講左一兩個月過去見一次
唔係真係頂唔到

我Long D 兩年，早兩年結埋婚了
事在人為架姐

點做到

我條仔都係 係個邊快樂過生活
得我掛住佢
好在佢班fd都有拍拖
男女分開玩

咁真係多樣野擔心
仲要咁遠

講下電話，facetime下，同埋一年飛兩三轉番香港
不過好在我同佢都唔係鍾意出去玩果d人黎...所以都冇乜外來引誘
平安渡過兩年

掛住對方又唔想太痴身可以點做

有fd同男朋友3年了，仲keep得好好其實係雙方性格問題 如果兩個本身都唔太social 其實係可以維持
利申:女在港 男英國

自己搵D野做打發下時間囉
你番工定讀書先

咁都好既 我連機會都冇

咁吊住命好辛苦

同問，唉本身自己就係好需要人陪既人黎，時差問題冇左人影，唔知點算好

愛，信任，自律

我老婆都係好鍾意講電話同FaceTime果啲黎
有段時間我番工電話都唔掂得果陣佢就覺得好難挨，仲會發脾氣，到我收工佢就訓左教，一日可能講得幾句野，維持左半年左右
我都係主要星期六日有時間先打電話比佢咁
果段時間比較難挨，但挨過左就冇乜野

你同老婆年齡相差幾遠

岩岩開始long d 超辛苦

談婚論嫁嘅時候先煩
經歷中

同年，大學同學

我哋都有做嘢
而且之前都叫儲咗啲錢，所以叫做可以見多幾面
不過呢啲嘢係唔會夠㗎
有邊個拍拖唔想見多啲

其實我一開始都有咁嘅感覺
要啲時間warm up下
男朋友錫多幾啖又攬下
啲感覺又返咗嚟
巴打可以試試佢

我返工
不過係free lance好多自己時間
機不離手但成日等唔到佢msg
琴晚本來想同佢傾電話
但佢同fd打機

佢發你脾氣個陣你有冇諗過放棄或者心淡？

其實真係幾難⋯⋯我同gf喺香港拍咗兩年拖之後，因為我要去加拿大讀書而long d，之後keep著到依家。而家佢係澳洲我係加拿大，18.5個鐘時差⋯⋯講真真係得個信字。得閒Call吓，唔好嫌麻煩⋯⋯可以嘅話就一齊去吓旅行啦

利申：唔知仲要long d 幾耐⋯⋯但冇計 共勉之

有時都要諗下唔係你想搵佢果陣，佢就一定要應你既
但次次都係咁既話你先同佢講囉，你有就過佢既話，佢都會記得既

都試過會好灰同覺得好煩
事關我本身一啲都唔鍾意講電話同Facetime
有時我直頭覺得我主動打比佢既話已經係好難得，但佢又嫌唔夠多

鬧交果陣我都會自己反省下既，企係佢角度諗點解佢會咁想講電話，可能都係掛住我呀緊張我先會咁姐，諗通左咪再氹番佢

首先要對方識諗

我都有翻工，又要翻學，又夾唔到假期
好想搬去同佢住 反正喺香港都唔開心

同你一模一樣諗法

如無意外係
其實我想4月，但4月佢成家飛去亞洲同佢旅行
唔阻佢一家團聚喇

巴打做緊野定點?
咁有錢又買機票

我係做緊嘢
係之前儲咗啲錢，所以買到機票
同埋12月個時佢返歐洲
所以我哋有得係歐洲相遇
歐洲飛歐洲好平姐
加上見面後嘅洗費都係佢出
所以洗咗唔係好多錢

利申 絲

真係好難維繫 明明大家都已經少左揾對方 有種無形壓力 日日就好似講緊一模一樣說話 加上即使LongD完之後 都唔會翻黎 所以點都無用 注定無結果

唉
佢連續兩晚都去飲酒
電話又唔聽
仲影埋自己食煙畀我睇
最憎人食煙
損友正仆街

努力喺香港揾埋啲錢 就閃

同佢傾下囉我男朋友因為我成功戒咗煙

屌佢平時唔撚食架

巴打祝你好運人會變

澳洲香港
同男朋友long d咗三個月
佢前排返咗黎香港個幾月
前幾日返去 呢幾日真係掛佢掛到痴咗線
好想快啲五個月後畢業之後過去同佢同居

唉我個心真係好攰
打左兩日畀佢都冇成功傾到一次電話
不停為佢揾籍口
如果佢個心有我，我會需要不停為佢諗籍口嗎？？
有時又覺得自己好煩膠

大家加油
Long d過到，份感情真係好有重量
其實呢幾日都有傾去向
我傾到好灰，好無助
因為我依家係德國，11月之就會返香港
佢留係香港做嘢，但今年年中左右份約就完，佢要選擇留唔留香港
今日佢突然問我想唔想佢去德國一齊發展？因為佢本身話只係想返愛爾蘭
我聽完好感動
但唔知點答佢
突然個腦湧出咗好多可能性

i know that feel

對方未想定落黎

我都好想我男友戒
成日話食左十幾年戒唔到

同佢一齊嘅每一刻我都覺得自己係最幸福嘅人
longd後，好掛住個陣時嘅自己同佢

Rarely rarely works.

佢愛你 係會為你改變架尤其呢啲係壞習慣我同佢講 食煙會短命 好快死 就無得見我了

Long d 比人全部hea覆真係好慘

會唔會係無信心？

德國 <> 香港

咁可以點

用幾耐先戒到我男友又係話戒唔到煙.就咁轉用電子煙都唔得

第一個禮拜每兩個半鐘一枝 然後3.5 然後4.5 然後唔食
用咗一個月
不過歐洲啲煙其實唔係太勁

Long d 其實係有個目標會一段時間返黎
定係無了期

正常應該有目標架

可能本身基礎打得唔夠，一齊左半年然後我去exchange本年
一開頭大家都會寄下野比對方同夾時間傾電話，
慢慢愈黎愈少 變左好似留言咁
時差真係有好大距離感

屌 我都覺係咁得我一個主動揾佢，揾到心淡，好唔開心

唉但又唔想成日搵佢好似chur佢咁

係呀，尤其係佢依家係考緊dse，我要好體諒佢，但其實覆一兩個message唔係好難啫

你哋平時會做啲咩架？

我明呢個感受

平時傾電話會嗲啲但佢成日話我發姣

我發現唔好chur佢，佢反而會自己揾我
btw佢新年會返黎幾日

一樣

我唔揾佢 佢唔會揾我真係work咩

試下每日分享你做過啲咩有咩開心唔開心
或者扮下咩都唔識問佢

對方男定女？
我個個係好需要自己空間嘅男